14歲女童蔡穎妍 失蹤近1個月

警方今日呼籲市民提供一名在葵涌失蹤女童的消息。14歲女童蔡穎妍於8月7日晚上離開其位於石籬（二）邨的住所後便告失蹤，其家人於8月12日向警方報案。

蔡穎妍身高約1.65米，瘦身材，尖面型，黃皮膚及蓄長直黑髮。她最後露面時身穿黑白色間條短袖上衣、黑色牛仔短褲及白色運動鞋。

任何人士如有蔡穎妍的消息或曾見過她，請致電3661 1176或5613 6963或電郵至rmpu-nts-2@police.gov.hk與新界南總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

張相似34喎

個樣完全唔似14
仲要米65

會唔會係男朋友屋企啊

如果佢無失蹤 依家幾多歲？

比人中出完冇錢洗自然番屋企架喇

閱

職失

起碼24

幫手搵，係咪先到先得?

葵涌真係好多mk

救教 講算唔算CP？

睇錯以為係阿SA蔡卓妍

塞得落西瓜

拍詭修女呀？